Dance Live Lady Ma (DLLM) 係武肺第四次爆發功臣

第3次爆發係靠7.1無罩國慶宴
第4次爆發係靠無罩跳老舞群組
多謝曬

重唔每日破百, 真係唔信